是日晚餐 杏仁提子布里歐

又食包

本身無諗住買
今日經過,佢擺出黎試食
食一啖發覺,咁撚好食既
即時買左個,30蚊

包身濕潤,好香牛油味
加埋包邊位好鬆脆,好正

你真係好鍾意食包